太子站花壇出口 港鐵圍版「封印」

遲啲會唔會成個太子站永久封閉架

個個站口都放花

封棺

有人話琴日出完軌
今日就封圍板做法事因為今次法事係連光都唔見得

有d好猛既公居兇宅都係石屎牆圍封
好地地一個出口要圍封
大家知咩事啦

封左個出口變連儂牆？

有咩可以幫到手足， 既然唔見得光，夜晚打開個洞？

Btw, 唔鼓勵咁做

唔係講笑！封完板個站終於似返個“墓”。有無人幫手係墓前面加返個墓碑？

笑死

諗起1984年俾黑警殺嗰對姊妹間凶宅